事實證明香港人只要團結 「香港已死」係錯嘅

香港有嘅希望 係連我地香港人自己都realize唔到嘅potential 當連登唔再發放負能量 當冇再講所有女人係雞 反而話女人走上前線仲勁過男人 當我地唔再攻擊耶L 連Catgirl近來嘅行為都變民主女神 我地就知道 香港人只要團結 互相支持
香港已死 唔會成為事實 今日 係香港最有希望嘅一日

香港人加油💪

ASSEMBLE!!!

從今日開始 香港嘅政治文化都要改變 大家 唔好再返轉頭 最後 請登記做選民。